我愛你

我唔愛你啦

你有愛過我咩

冇

btw白蘭特好撚勁

世界盃全德國唯一見得人嗰個

諗起Kroos同Reus果球 好型

Kroos屆屆都派膠

萊斯都踢得唔錯 數漏咗

巴定絲btw

做乜咁撚頹

我愛你
多謝你張卡
Love you bro

想叫春Whatsapp 我都得
唔好咁頹

好頹咩我
btw我好掛住一個人
佢住sh sh的

舊既唔去, 新既點黎
LET IT BE

我都愛你

你住邊？

人間有愛
Love you more babe

sh sh

咪SS

咁你知我最掛念誰啦

咁大獲

大咩鑊唔得咩

好頹

做咩事😨

呢期成日都好傷感

邊方面嘅原因

快不快樂 有天總過去

我也開心飲過酒

搵日出嚟食個飯 屌下沙利 唱下醫神
同埋還返野俾你
共勉之 愛你

唔反沙
迷煙黨

利申反佐

sorly bro

屌你有冇睇 黑撚到

緊係有, 呢場都唔好意思同其他人討論...
卡迪夫城真係應該要拎足3分

仲有魯迪加嗰下...
本來中立 但sala死咗之後都想卡城護到級

迪加個下都冇off幾個身位入波咁核突

利贏sad啲

就咁睇賽程, 今年真係好大機會拎英超

想mc
mu要對哂兩隊 好大影響力

無呀, 利記得番d 弱隊打咋

係喎屌 上半場獌傷幾件
自膠

屌rip

屌你啦fake我
仲有場車路士
你地個場攞返啲強隊本色出嚟得唔得 唔該

今季難啲